% Encoding: UTF-8

@BOOK{SABELLICUS:1977,
author="Sabellicus, Jorg",
title="A Magia dos Números",
publisher="Edições 70",,
address="Lisboa"
year=1977
}

@BOOK{OLIVEIRA:2019,
author"Oliveira, Dayane and Oliveira,  Márcia Cristina",
title="A Numerologia dos Chackras: Revelando a Influência Potencial dos Números em nossos Centros de Energia",
publisher="Scortecci"
year=2019
edition="2ª Ed."
address="São Paulo"
}
